「突發」林早洩：你地無做錯！！！

林早洩：你地無做錯！！！
：收到大家繼續LIHKG

你都係想要呢張圖姐 明既

係嗰邊比人block左，而家過來玩下先